香港球迷都低估意甲實力

意甲球隊歐冠先後擊敗西甲同英超勁旅巴塞同熱刺

英超勁旅=熱刺

-6

贏到冠軍先講

蛆記反cup

其實係巴塞被高估

而且羅馬格食格

下季有番4隊踢歐聯

我都係咁話 聯賽不敗個個覺得好屈

agger

今晚 會唔會四大聯賽榜首全部出局 呢

咩聯賽得返三隊?

下屆改制
4大聯賽前4都直入分組賽

法甲呢？

羅馬主場不嬲好惡

樓主係雷均豪？

二加一
但變相外圍賽果隊避開左以前四大聯賽第四名，入到正賽機會相當大左

雷神